4歲女童醫院ICU內被5男輪姦

印度北方邦首府勒克瑙一間醫院發生風化案，一名在深切治療部留醫的4歲女童報稱遭5名男子輪姦。警方現已拘捕一名涉案男子，正繼續追緝其他疑犯。

案中女童因被蛇咬，已於醫院留醫4日。案發在上周六（3日）晚上，深切治療部只有女童一人，其間被一名醫院男工聯同4名男子性侵。事後這名女童告知祖母，揭發事件。

當地警方已調查閉路電視片段，並拘捕其中一名疑犯，惟未有透露這名疑犯資料。
（獨立報）

痴撚線，細路女都搞

真係痴撚線 分分鐘插撚住喉都照屌

屌成班仆街
攞哂去閹啦

印度果然係强姦大國， 痴線。